（突發）pandora六折優惠呀！！

行過見到！！原來部分貨品做緊六折！

唔怪得咁多男人一枝公入左去啦！

你地真係好愛你女朋友呀，記得唔好放佢走，要好似王晶咁痴心情長劍，對佢好d呀！

買已經on9，仲要比條女欽點親自入去買

仲見到男人一邊傾電話，一邊問「bb，你想要心心定係咩呀？」

哇真係屌你老母

好似我咁，掉張卡比佢話條女咪算囉。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

搞乜撚野特價
平時佢唔捨得買架，依家搞個六折就好似免費送比佢咁

芝芝都要

急call張六常先

So sweet

六常

無咁長既鏈

BB 如果呢 ～我條鏈滿晒珠珠就好啦

係啊，好啊好啊

好波

玩唔到肥絲icon既?

一折都唔撚買

我都係咁話

大出血
最後用左幾錢

都係3位數姐，佢買左最平果d
係咪要讚佢

好好啦屌
我同我哥夾錢送俾老母
一人夾左差唔多成千
你條女娶得過呀

依家見到上網買好平，佢又心思思

買左話當情人節禮物得唔得
好慶幸我阿媽唔上網

上網買好平，
邊到?
佢官網唔見嘅
拿拿淋買埋當情人節送

argento果個網，68折